七原罪會吾會又係一部衰收尾既漫畫？

如題，已經去到306篇，感覺上會爛尾

2筆完左啦

吾你老母

唔好估 直頭爛尾

套野係神器出之前已經傳要腰斬傳左好耐下

亞瑟

未爛 仲有得救

最新一話終於有提亞瑟

實在太感動

另外，詛咒依然繼續